【中東最強】以色列稱擊落一架闖入領空敘利亞戰機

以色列軍方說，擊落一架闖入領空的敘利亞戰機，這是2014年後以軍再次擊落敘利亞戰機。

根據以色列軍方的報告，事發在以色列控制的戈蘭高地上空，暫時不清楚戰機機師的下落。

軍方聲明說，監測到這架戰機進入以色列領空兩公里左右，隨即發射兩枚愛國者導彈攔截。

敘利亞通訊社則說，當時該架戰機在敘利亞領空範圍，報道沒有提到戰機是否被擊落。

報道引述軍方消息說，戰機當時在一處谷地附近，空襲武裝恐怖組織。